韓國生活 (94)

精彩重溫

lm

飛身著地
＃2

洗唔洗咁快

屌

Po頭仍然淨係去到70

我係你fans

你扎住我好重呀

？？？？？

今日三一節

我怕羞
咁都有fans

享受嗎

你放假去左邊度食仔？

硬晒啦
個拳頭

睇경이로운 소문
조병규

要食韓仔

你啲link

口語就成均館，文法延世，平均黎講梨大
Ps. 讀過梨大

下？？你？？？點解？？？

口語我覺得西江勁啲

食飽晒

最近如何

米古月

Show Blocked User

玩埋嘅咁嘅嘢

今次我撐你

聽朋友講啲師資麻麻地

收皮

呢個就唔知lu 不過啲人出嚟真係幾敢講韓文

正啦去韓國生活
我都想番去
但唔想做韓資

你個個都叫小櫻花？

Only fans

Lm

姐姐

姐姐好耐冇見！！

屌睇錯以為係叫譚做姐姐

3家姐呢

Cls個album咩名

Meme

真呀

臨瞓之前講吓點揀語學堂

近排突然間多咗人問揀邊間好，雖然每個人着重嘅點都唔一樣，不過個人認為主要睇三件事（排名絕對分先後）

1. 預算
正所謂有錢唔係萬能，但冇錢就萬萬不能。韓國嘅語學堂有平有貴，有錢選擇當然多好多，但冇乜錢嘅話除咗市立大就唔使諗其他，不過市立大係教得幾好，冇話咩一分錢一分貨嘅問題

順帶一提，成均館2個月完一個sem係幾快，但係吸唔吸收到係另一回事，同埋聽講近排Online教學質素麻麻，所以個人唔太推介，不過你想速成，又自問學嘢學得好快嘅話讀下囉lol

2. 學習重點
講緊你想訓練讀寫聽說邊方面，西江重口語，延世重文法，梨大市立大四樣兼顧我諗大家都知，順帶一提我讀嘅外大係文法口語為主，閱讀為次，寫作再次，聽力真係少練

不過都係嗰句，預算唔夠直行轉右市立大

3. Online/返學
好緊要，因為有啲學校會喺疫情好轉嗰陣俾學生返學，隔日返甚至日日都返，例如漢陽大好似係隔日，外大就隔日之後轉做日日，但延世西江好似嚟緊呢個學期全online，舊年仲會批簽證文件，今年聽講唔俾，直頭境都冇得俾你入，所以申請嗰陣要問清楚

以前學校揀唔啱心水，仲可以話去第二間度讀，近排因為疫情問題，想轉校就要先出境，咁搞法前後至少冇咗一個月，仲可能搞到你趕唔切開學所以各位想近排過嚟韓國讀書，揀學校要比以往更加慎重呀

最後，祝你可以揀到啱心水嘅學校啦

上個水

大量Kpop個係Spotify落咗架

要去YouTube聽住先

琴日諗住轉apple music
但最後都懶得轉要加番堆歌好煩

Miss u

北絲

Cardio

Jogging?

你

作為死窮閪+市立大出黎
我都推薦市立大

喺香港？

韓國達人
已pin

以上只係個人意見
不代表我係韓國達人
而家硬係覺得達人呢個字好奇怪

太子嘢？

旺角嘢

求教

我可是一個香港人啊

語意中嘅可是韓文可以點表達 역시?

姐係例如我廣東話講得好好
所以好似會自豪咁講我可是一個香港人啊(所以廣東話好)

U

난 홍콩 사람이잖아요!

えええええええええ。そうですか。

흠 이게 확실히 가장 좋은 거 같아 ㄸㅋ

わからない

おまえもう死んている

睇下香港邊度有先

你度度都有緊要嘢做

好傷心 見番呢啲場景好觸景傷情

好想去旅行

난 홍콩 사람이니까(요)!
어때?ㅎㅎ

？？？？做咩

好台

Hi

原來改左名

扮緊女人

你根本係女人

你就係唯一個個

好悶啊

就落堂上下水

星期日去咗呢間型cafe

個蛋糕

其實都係紐約芝士餅

望落有啲似早排好興嘅巴斯克芝士蛋糕

飛飛

檸啡

我都想食cake

想問下大家有無按摩槍介紹

搞錯呀乜你咁
當初點解想學

本身容易吸人過嚟。。。

明明係你自己入嚟

我明嘅
早堂係難搞啲

你都成日skip

我地騎劫人地個遊記po

走堂是常識

好掛住呢啲日子

再讀書

不了 讀書好辛苦

點解想打自己pat pat?

情趣香水？

唔好搵佢私補好危險

我信你

又話窮

提提大家
你現正身處於
成人台

好癲 要一開就去排

正。。。天才

早兩日去仁川食짬뽕
勁多蟹勁多蝦

屌好掛住韓國啲짬뽕...

真係好撚想食

交換ok?

我到依家都亂用는 은 이 가 를 을

想係韓國啲網買野轉運落黎但無韓國信用卡可以點算

有個俾錢方法叫무임금통장
求其揀個銀行，然後佢會gen個銀行帳號
你就用transferwise過數，唔係好貴嘅話應該會收你十幾蚊手續費
大公司會即刻覆你收到錢，細公司可能要check下條數先confirm

什菜湯麵

每一日想炸左公司
好啦我講下架咋

最鍾意食餃子

素餃食落有d虛

就食滿一個月，要檢視下繼唔繼續落去

我食多菜。。但唔會全素

我用全韓呀 不過都會揀d英文堂
因為英文堂比分好鬆

有冇你咁鬆。。。

我都係做一排想排下毒，身體健康少少，之後會食番肉

On9...

1-2個月其實都ok?

你打算之後入U?
我呢啲英文勁廢嘅都攞A
因為佢地唔敢講嘢 同埋會口啞啞
如果係香港讀英中嘅人我覺得冇乜問題

夠呱

呢兩張相有冇up過？

好似無

你終於番香港

嗚

咩係伴侶簽
未婚都得？

變成點？多啲綠化空間？

香港人仲要移幾多代民。。。。。。

你都join?

愚人節

XBF 樓梯轉角好正

古巴

冇新開架？

多口問
韓國隻콩국수係咪真係好食
同埋啲bibigo湯包係唔係都唔係韓國餐廳嘅味
純粹見韓印紅有賣 有少少興趣

一路順風喔

你養晒你成個朋友
個個都唔洗識煮飯

9月去韓國exchange有冇機入到境？

而家有機封韓國

咁有冇機會停批D-2簽證

好涼好開心

頂，打錯

封》去

D2 呢度都有巴打申請到

好凍

溫差太大15度cls

我唔想要夏天

夏天為大地帶來美腿

仲有帶來粗壯手臂

呢個先最好睇

可惜香港少

好多仲幼過我

宜家都多咗啲
雖然都好多勁瘦著背心

但都多左大隻仔

暫時唔多覺

公司無男人有肌肉

地區問題

大家好 好耐冇見

冬天都有機會見到

起底睇舊名好似有啲印象

係呀 我又改咗名了

個時係香港諗緊番唔番去個位絲

應該話plan好咗返去又突然唔返

鴨

我比人水煮緊

臭鴨

有冇人睇緊不一樣的節日，而家做緊韓國

唔睇金ling